狀元橋米線

有冇人知佢個泡菜點整

好想食 大埔嗰間執左

食過聯和墟嗰間係唔撚同

咩事 加左腦魔icon就出唔到post

大埔係咪爭鮮隔離嗰間

係呀

石門都有間
但好耐冇食過
其實味道唔差
不過個舖位墮角少人食

大埔其實都多人食
不過可能佢之前知會開譚仔 就頂左比人開第二啲

似台式泡菜